1.
source: class Computer, class EasyComputer, ExpertComputer, HardComputer, MediumComputer
smell: Unnecessary Hierarchy
problem: subclass EasyComputer, MediumComputer, HardComputer memiliki 
smell code yang sama persis, seharusnya bisa dibuat menjadi 1 validasi saja.
solution: membuat semua keempat level permainan, menjadi 1 method dengan berbeda level 
code baris 109 - 117) di kelas di Computer saja().

2.
source: class MainMenu, method private GameMenu dan howToPlayMenu.
smell: Leaky Encapsulation
problem: class MainMenu mempunyai objek yang menunjuk ke kelas lain yang tidak diketahui
		 menyebabkan kebocoran data dari objek ini (kelas GameMenu Baris 32-37) .
solution: membuat setter dan getter untuk validasi gameMenu dan howToPlayMenu 
		  di kelas yang sama.

3.
source: class GameMenu 
smell: Deficient Encapsulation
problem: kebocoran tipe data untuk level setiap permainan game congklak (baris 14-17)
karena access modifier yang salah
solution: mengganti access modifier public menjadi protected.

4.
source: class PlayerMenu 
smell: Deficient Encapsulation
problem: kebocoran tipe data di variabel String label karena access modifier yang tidak
constant / Non-compliant
solution: menambahkan keyword final agar akses tipe data tidak leak(bocor).

5.
source: class GameMenu, method play()
smell: Long Method, Large Class (fowler)
problem: method play memiliki cognitive complexity yang tinggi, sehingga sulit untuk membaca method tersebut.
solution: extract Method menjadi level() dan gameResult().

6.
source: class Player method override toString()
smell: Primitive Obsession (fowler)
problem: method toString di class String tidak boleh concatenated (digabungkan) menggunakan '+' dalam satu looping
solution: mengganti kelas String menjadi StringBuilder agar lebih objek(OOP).

7.
source: class PlayerMenu method override createComputer()
smell: Duplicate Code (fowler)
problem: switch statement memiliki kemiripan code yang sama persis setiap levelnya
solution: mengelompokan setiap level menjadi objek, kemudian men-generate getter setter untuk masing-masing level.

8.
source: class GameMenu
smell: Large Class (fowler)
problem: beberapa tipe data begitu banyak dalam 1 kelas PlayerMenu
solution: extract interface 'Gameable' agar beberapa tipe data mempunyai interface sendiri (tidak berubah-ubah).